---
title: "Links da live Debian Brasil de 16/03/2020"
kind: article
created_at: 2021-03-17 19:00
author: Paulo Henrique de Lima Santana
---

A seguir estão os links citados na live do
[canal Debian Brasil no YouTube](https://www.youtube.com/debianbrasiloficial)
do dia 16 de março de 2020.

* [Vídeo](https://www.youtube.com/watch?v=tbo4c8JtiVk) para assistir.
* Participantes: Antonio Terceiro, Daniel Lenharo, Lucas Kanashiro, Sérgio
Durigan e Paulo Santana.
* Grupos de [Brasília](https://t.me/debianbrasilia) e
[São Paulo](https://t.me/DebianSP) no Telegram.
* [Anúncio](https://lists.debian.org/debian-devel-announce/2021/02/msg00003.html)
do lançamento debuginfod mantido pelo Sérgio.
* [Google Summer Of Code](https://summerofcode.withgoogle.com/) e
[Outreachy](https://www.outreachy.org/)
* Plataformas da [Sruthi Chandran](https://www.debian.org/vote/2021/platforms/srud)
e do [Jonathan Carter](https://www.debian.org/vote/2021/platforms/jcc) para
eleição do DPL.
* Como doar para o Debian: <https://www.debian.org/donations>
* Usuários(as): <https://www.debian.org/users>
* Consultores(as): <https://www.debian.org/consultants>
* Bloco de notícias
    * [Luis Teixeira](https://t.me/luisteixeira25) está chamando pessoas para
criar um GUD em Belém.
    * [Vaquinha](https://www.vakinha.com.br/vaquinha/ajuda-para-equipamento-de-respiracao)
para ajudar Leandro Atlas com COVID-19.
    * [Debian packaging workshop](https://eventyay.com/e/fa96ae2c/session/6731)
do Andreas Tille no dia 19 de março às 10:00h.
    * [Bug Squash Party (BSP) Montreal](https://wiki.debian.org/BSP/2021/03/ca/Montreal)
no dia  20 de março (virtual). Veja a [mensagem](https://lists.debian.org/debian-dug-quebec/2021/03/msg00001.html) para a lista.